(文宣？）可唔可以好似之前數暴碼龍咁整條片係反送中crossover 00 推去日本？

之前有手足整左條數暴碼龍廣東話版crossover示威，雖然好正，但廣東話版似乎只適合本地人睇

其實可唔可以轉唔同國家版本既op 黎做宣傳？

特別今次00事件，又係新契機

利片 唔識整

未睇過00